我老母成日好迷信自然療法 可以點做？

佢每個幾星期又比d單張我睇 話d自然療法點勁點勁
好似中撚左邪教咁 成日有堆唔知邊到黎既「朋友」介紹d近療法比佢 佢自己學歷唔高又無去查證
有幾次仲比人呃去買人地d產品 黎緊仲有部機賣緊4萬幾蚊 佢已經比左錢上堂學點用 今次真係仆街啦

有無巴打明白

冇，老一輩永遠都覺得自己一定啱

傳銷咋掛。。。

叫佢做下性交治病

夠自然

殺左佢

連登仔的學術觀、醫療保健觀、政治觀

print 依個post 日日比佢睇洗佢腦

安慰濟效應

諗起私家醫西做次手秘都10幾萬，一定好快上樓
但排政府又要 n 年，私家點都好搵啲，政府就夠穩定

相信自然療法啲人嘅心態係自然療法太吸引，基本上唔使俾任何嘅cost, 就可以復元。
相比要睇醫生，做手術，甚至生cancer要做電療化療嘅cost超級高，所以自然療化有佢嘅market

知唔知幾錢，btw 有心醫人點解要收咁貴

D老母淨係會算佢D朋友唔會信你

佢癲 你要癲過佢！買埋D老鼠蛇酒番黎比佢飲 日日飲！
再係屋企整個風水陣 日日四點就叫佢起身！早睡早起療法
再24小時瘋狂播綠袖子 精神攻擊

以毒攻毒，叫佢睇Dr. Strange ， 第日拯救地球都靠你老母。

同佢講要買樓，叫佢比晒啲錢你比首期
你每月剩係比錢夠佢買餸同生活
佢就無多餘錢比人呃

無得救
自然死

咁醫生都含得

個個做手術收咁貴

佢唔係為咗整iphone做殘咗自己身體用自然療法一定醫番好,steve jobs雖然有做食療，但佢無休息仲不停工作...佢係死係自己既工作狂上面

從Steve Jobs死可以見到，人都死咗啦！d西醫借死人過橋抹黑自然醫療，借死人亂up廿四，真賤格！係真係假任佢up,無從証實！總之西醫死人係唔使負責，只係講句盡晒力，相反其他醫法醫死人就大興問罪之師！
醫你唔死就話奇蹟，醫死就話無能為力！

等睇心理學高手解答

係真係假任佢噏，無從證實←——對於自然療法嘅描述好準確